手痺腳痺就成日會有, 咁條J會唔會痺?

條J痺左會唔會好似手腳痺咁有種比針吉既feel, 有既話好似都幾爽

你大力拍落枱角就知

試左 條J變左好似唔係自己咁